Gym撚問題 增肌消脂要分開？

岩岩係YouTube 睇左條片

講增肌減脂應該要分開
睇落都幾有sense
咁我想問一星期做增肌（吸收熱量大啲
之後一星期做消肌（吸收熱量少啲
咁係消脂果個星期 應唔應該做重訓
定係淨係做帶氧就夠
驚唔做重訓一星期啲肌肉會退小小

唔洗搞咁多，
做完肌肉再跑30分鐘步，
一星期做5日，
控制好飲食就減到肥

我唔肥177 63kg 但20%體脂
所以我唔只要減體脂 仲想增肌
所以增肌飲食一定要多
但減脂飲食一定要小
分開進行就一定最好
只係唔知減脂日應唔應該做埋重訓
如果巴打你都係gym 撚
建議你轉一轉鍛練方式

理論上你做重訓 肌肉就大 負荷重左 d脂肪就會消耗
所以你唔專登減肥 都係會增肌減脂

算係
但係增肌既period 一定要食多野
平均3000 Cal 一日
點都會有多餘既熱量
同埋飲食會吸收脂肪
所以吸入同消耗左既可能岩岩好balance 左
或者吸入既會多啲
所以點都要有帶氧週 減返啲體脂令到線條突出啲

人地一bulk同cut 起碼三五七個月
你逐個逐個星期黎係浪費時間
要生肉就唔好驚無腹肌

一次過操到覺得差唔多 就直接減脂 減脂期間難免會消到少少肌 減脂期間我通常都係重訓完跑半個鐘 配合好飲食 兩個月由15%體脂減到8%左右 期間都有食下放題果d 肌肉量愈多消耗量就愈快 當你有返咁上下肌肉既時候減脂相對都會比普通人快

我既建議係增肌期間唔需要點做帶氧 增肌期間個身就一定脹架啦 當你增到咁上下再一次過減落黎就最快 記住：若要有魔鬼既身型，你必須接受豬一樣既身型 呢個係健身進化論 你擺脫唔到架啦